傳聞放警察相上網會準備俾刑事檢控

lihkg係咪無得del相架？

佢地自己放上fb ig，即係搵人拉佢地？

佢地自己公開啲相，請問犯咩法？

制造恐慌

犯左咩法

犯左咩罪？

控你老母

覺得好有型咪post 上黎, 犯左咩法?
佢地自己公開架喎

真係比人拉既話請搵議員加傳媒 我真係好想知犯左咩法

警察打人相會唔會比人告?

你嚟隻鬼都做得幾明顯乜撚嘢連登係咪冇得del相

做乜話比佢地知呀！！

由得佢地啦，人地想死由得佢地。

另外記得back up，萬一連登del 都有證據

自已放上網比人search到都唔得呀on9警犬

佢自己公開架喎
點刑事, 發佈淫褻物品?

DOJ可以告
不誠實使用電腦
煽惑他人XX
恐嚇
P.S.咪已為加句發夢見到/千祈唔好就冇事，客觀上具有煽惑他人XX效果已釘。

唔洗再推 佢肯定係狗

咁轉字眼表揚佢地英勇行為啦

On9 轉發佢地自己放上網嘅相撚有問題

叻呀你零正評

係呀會告發佈果個
即係告返個警察

樓豬當人弱智

不誠實使用大腦都收左皮啦 仲告乜？

樓主笠水？ 做左主角？

犬開始淆底？
咁多野告 DOJ 會得閒告呢啲？
到時啲殺人隨時都排三四年

刑你老母
我而家要表揚下
我哋香港傑出警犬
犯邊條法

告就告唔到，但想透過檢控程序煩你
羈留、盤問、請律師、申請法緩、報到、上庭，甚至萬一告到要負刑責
以前都有人提過差佬做呢d係零成本

你柒咗喇戇狗狗
收皮啦屌你老母

係真就告左

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

有咩相係唔可以放上網，想請教下

我真係好撚驚呀屌你老母

傳你老母
連邊條法例都講唔出
靠嚇啊？

驚閪咩屌

咁新聞都犯法啦
又白色恐怖

意淫post等佢沈啦大家

波台5毛，完全封鎖

咁咪檢控我囉
最好將我送埋我中呀

好驚呀

香港都無肖像權嗰d
public左又唔係講佢乜野
邊撚有得告

而家佢地係想告中大email 咋嘛
用cap486 告佢
因為佢出哂人地d 身份證

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

Blocked 制造白色恐怖 食屎啦你

吠兩聲黎聽下先啦樓主

mark低樓主名，疑似係狗

白色恐怖

拉返佢地自己唔該

傳你老母

重講不誠實取用電腦罪？out撚到

假撚到

佢地話要打死示威者，是不是恐嚇？

ig fb public相未必犯法
年中咁多on9 仔俾人share又唔見警察執法
但身份證/電話/膊頭號碼好似有d危險

block樓主 唔好覆個傻西

刑佢老母

原來香港想表揚指定警察係會犯法

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

屌你亂放假新聞！

巴打記得BACKUP d警察自己貼上網公開嘅相呀

Ban

自己放上網㗎

陳冠希之後有無類似既法例可以入罪 有無法律jj出黎解畫

你老母個臭閪做雞都會畀人拉

收皮啦死黑警

如果係咁可以民事告返佢 malicious prosecution

屌佢老母啦 係有力證據就一早做左野啦

收嗲啦屌你老母

幫佢轉貼英姿
又唔啱

控佢老母咩

真係告得入一早申請搜查令啦
邊會得個講字

仲要加2隻字'傳聞'

好撚驚呀

ON撚9, 咁死鳩咗果D黑警俾人放張車頭相上去個墓度點計?
洗唔洗問下本人先

樓主警犬？

咪散播的色恐怖

樓主比人放左上黎?

我傳你老母阿，而家係度製造白色恐怖？想自我審查？

檢控佢老母，自己擺上網

傳你老母呀,係唔係睇完pron hub上腦
一定係pron hub 傳出黎啦

警犬淆到仆街

入面係咪有你女朋友呀

白色恐怖？

専心返工啦毅進仔

不誠實使用電腦廢咗啦
告Q得入咩

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

Show Blocked User -（大力誰人話我大力）

告乜撚野呀

frienss of friend唔撚係friend?

香港警務署應該第一個受檢控。
佢哋網頁好多警察相。

自己放上網既野...告乜撚?????
同埋冇放佢地資料出黎喎
得名同相(仲要自己放上係公開平台)

我依加驚到賴左兩舊屎 報唔報驚好

3毛技術拙劣

我POST下雞扒妹又俾人拉喇wor?

我好驚呀

傳你老母聞

鬼唔緊要，鬼到你咁豬就無得救啦

即係咁樣係犯法？咁點算？

佢自己post上網，快d拉晒佢
佢地知法犯法

咪告lo

咁又係既 咁撚醜樣 我都怕影響市容

點解班狗咁撚蠢豬
真係當我地係廢老求奇鳩嗡兩句我地就會信咩

Public放上網果啲公乜鳩
告朱閪伯格？

支持拉人，所有有用過fb 警察都要拉走

未撚驚過

咁多鬼既

我真係好撚驚呀
你呢

屌你老母, 我覺得佢靚仔分享俾大家欣賞有罪呀?

比4.5毛你，袋好，下次努力d

樓主唔好吹水喎 咁google咪執得，等我叫晒屋企人朋友賣晒啲股票佢啦，好不安呀
如果你吹水 你就仆街了 實有人搵你陪

犯咩法先，講撚左先好潛

緊係有罪啦
小心畀人告我地虐畜

刑你老母呀！

好恐怖呀新聞相片都打壓， 禾巧驚驚， 中共來了

下 Public 任睇架喎

推到警犬仆街

不誠實使用電腦打J 罪唔係電話唔計咩？

告啦告啦
快撚啲告添呀

一衰咗就做案例，好似啲不誠實使用電腦咁

問之前用下腦啦

撐狗補習佬 巴打入去推上熱門俾更多人知佢真面目

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

open source 轉發冇問題

樓主=警太

鬼，block

快告

1800 警方刑事總部向警員發內部電郵，呼籲舉報網絡欺凌警務人員或個人資料被不當公開的情況。 圖：警察群組來圖

收皮啦

學校比人欺凌放相上網又要拉啦喎

一齊打撚爆佢條線

屌你老母白色恐怖

表揚乍
佢地自己放同埋

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

樓主想制造白色恐怖?d相佢地自己放上公海fb ig，用facebook ig 就有可能比人share 出街，唔想d相流出未set 好 privacy 或者唔好用。

資訊來源何在？無就大家唔洗再覆 由佢沉

又想黎白色恐怖

放你老母

23條未過，告咩

我係支持警察，想po佢張相出嚟表揚
拉唔拉?

又白色恐怖呀？
辱警罪都未成立就又拉又盛
不如警察出街我地啲平民要好似見到皇帝咁
要向佢請安好唔撚好？
你地狗都不如呀仆街

冇source 你話聽日八國聯軍打到蝗國鼻屎都飛撚出黎都得嫁啦

應該無 問啲專業巴打 打比議員問下

警犬靠嚇 咪撚on9

跟著係咪話為咗保護人民 決定設立肖像權？

傳聞? 冇汁? 乾咗啲喎

淨係post差佬先檢控
post正常人有就無事?
差佬高人一等?

唔好弱智啦

香港無肖像權

用任何人地自己放上網既相不犯我

鬼？

香港好似冇肖像權

表揚都唔比?
心虛?

發夢我係咁打嗰兩個電話
同叫外賣去警局

講犯咩法嚟聽下，都戇撚鳩鳩一味靠嚇